﻿> * new
> * asssigned

K čemu by takové tagy byly? To, jestli to je přiřazené anebo nové se pozná i bez tagu.

> * resolved

Čím se to líší od fixed? Jinak mi to je celkem jedno, my historicky používame fixed.





